三大trans 非三大 一問

宜家讀緊cu nursing yr 1 2016 dse 5*555/ 5*5*5 phy chem bio 咁我想trans polyu rd 我應該報non jupas 定quit u 拎舊成績報jupas 好？
Trans u 睇重gpa 定 dse ？估算gpa 有3.3 -3.4/4.00 ，如果經jupas 報會唔會有penalty？

求巴打解答

仲報得切今年咩

trans u 嗰度上dept/poly問應該會快啲

你俾咩佢, 佢咪睇乜

Lm

Yea

冇可能trans 到u
Ugc 已經sub左你一年
只可以quit左 先 jupas 再報

quit u報jupas最快
有late application

weighted score得270，你肯定入到rd?

點解想入rd

算鳩掃把啦

Rd要幾多分先入到？

護理的朋友
若要生活好 遠離護理 quit啦

今年best five average 28.2 我低佢0.2 姐

Lowest 26
Average 28.2